（又炒車）話任正非投降既入黎

連登仔再次炒車

支那賤種想學傻玩一時一樣
你夠資格咩

連登仔撚識英文咩

推比更多港豬睇